[I/A]菇菇栽培研究室DELUXE極 有冇手足一齊種菇菇？

本作為栽培遊戲《菇菇栽培研究室》系列作品的「極限版」，為2012年所推出《觸摸偵探 菇菇栽培研究室 Deluxe》的續作版本。遊戲除了將收錄最多種類數量的菇菇，並以高畫質呈現外，也將追加3個新原木和稀有菇菇，可收穫的菇菇種類超過700種！讓玩家在回味舊作的同時也能體驗全新的內容，以及更便利的遊戲功能，享受遊戲樂趣。

推推先

Push

童年回憶
第一隻玩嘅手機game
好懷念

lm